連陶傑都講網絡約打架現象

波台=潮流文化

世清

屌奶星 Ben sir 同陶杰又抄我
拎返少少稿費先

我算唔算始祖?

修道船

唔算 胡迪果次開左頭

恥笑埋cc台班亂倫膠

電台直播緊？

In 十九 we trust

係 而家講人妖泥屌狗

有茅講笠水文化

波台又走在最前

其實邊度有光明頂重溫
(除左商台同某專頁都要比錢外)
有冇人有backup

呢個topic 我拎左專利
我可以做professor

同問，以前youtube有個人做，但係被人del哂

拿

坐監